做清官更加要奸 ？

你點解讀呢句台詞？

參考李登輝

清官
清空貪官家產的官
唔奸點得

清官唔奸，根本冇得繼續做官

咁刁总係清官定係純粹奸？

清官唔知奸官手段點搞9d奸官